奧巴馬警告特朗普:改變「一個中國」後果嚴重

奧巴馬在本年度最後一次新聞發布會上，警告特朗普如破壞「一個中國」原則，將會面對嚴重後果，又指黑客攻擊是由俄羅斯主導，但未有直接指是由普京指使。
美國總統奧巴馬周五於周年年終記者會中，表示中國未來會在「一些問題」上改變處理手法，警告特朗普如改變一個中國政策，會造成嚴重後果。他說：「對中國而言，台灣問題十分重要，這是他們的核心價值，如要將它改變，將會有嚴重後果。」

奧巴馬又指，根據數十年以來的政策，中國視台灣為領土的一部分，台灣亦同意自治，不會突然改變立場宣布獨立。「根據現況，雖然各方面都不會感到滿足，但台灣獲得成功，能高度自決。」他又警告特朗普要有目標、有系統和謹慎地訂立外交政策，如雙方關係破裂，發生衝突，所有人都會遭殃。
俄羅斯黑客問題方面，奧巴馬沒有指斥這是由普京主使，但稱網絡攻擊是由「俄羅斯政府高層主導，但沒有很多事是未得到普京首肯」，希望情報機關在他明年1月20日離任前，能交出調查結果，揚言俄方要為此負出代價。他又表示在今年9月中國舉行的G20峰會時，曾面對面要求普京停止

哩樣真，搞台灣既話中共真係同你死過

侵侵做嘢唔洗你教

咁撚軟弱點管

關你鳩事下台啦

CHANGE!!!

雖然好憎中共，但我更憎ptt班台仔拎自己有民主黎打飛仔

死啦，一定俾中國口交部咬住唔放

瘋狂表達遺憾

奧巴馬咁多年除左識做show無野做到

拉登

奧巴馬想維持世界格局一世唔變

Change

,又睇下點

奥巴皇干洩中國內政

奧巴馬

8年黎美國對支那友善，害左香港同台灣不斷比支共恰

試下又唔洗死嘅
支那口交部應該冇行動

無人想動武，大家討價還價啫，睇下邊個企得硬啲

奧巴馬D德政得美國人先受惠
對外？咪又係fucking pussy

衰啲講，口技黎啫
侵侵“做生意”咋

其實美國人在乎中國內政咩

咪又係show

拉登係布殊個陣已經有搵
不過係奧巴馬上之後先搵到

企硬d都唔比?
侵侵而家重算玩得起